［I/A］Puzzle and dragons (318) 好想白灼隻蛋龍

（此處應有2015年攻略）

仆街我仲開咗個

乜我咁唔可信咩

推你

死傻鳩

水隊都係好難打魔廊

好似有幾行仲用得
都係補翻佢先

● 日本官網：

● 港台官網：

● 官方Twitter：

● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點

[b]Android 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：

下載網址：

iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

常見問題要po頭寫埋唔係問完又問 問完又問

拉打未有火屬大獎

聖誕又一隻都無⋯⋯

邊樣值得抽多d

抽godfes⋯

係 知道

好多都有了

之前有位巴打寫咗攻略，搵唔返

新version嚟

繼續抽⋯⋯
抽印番黎⋯⋯
換火拉打⋯⋯
再換蛋龍⋯⋯
其他太廢⋯⋯

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：

(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)

玩家根據ID第三個字分組

0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組

例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面&#21874;神既來源、傳說等等資料

(暫時只係搵到去奧丁，遲&#21874;會再加，有興趣既巴打入去睇下)

( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)

By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update

如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以

信用卡都係同樣方法

By：鳥.

以後會小心 對唔住

想問下炭狗火橫打魔門點組好

2

睇完酷奇新片 想換saber了

新手/回鍋建議
by 丁茶大師

仲要佢其實叫 丁荼大師
但基本上一路都CREDIT佢做丁茶

廢，好快過氣

近排好似都唔見佢蒲頭
仲有高鳩日文字巴

pad po係咁，圍內吹水串人就巴柒閉，有玩家想問嘢就靜過hellokitty，有啲老屎忽就肯分享自己經驗幫手，有啲老屎忽就成個廢老咁

好似寫完篇野隔幾日已經唔見咗

高鳩日文字到底去咗邊

好想推人課金

課囖

高鳩自從係dokkan自爆就冇出玩過

兩火帽8橫 應該夠 其他睇你攻擊type有咩

妹必要

刷聖誕圈圈 係打LVEX果個定係超祝福果一關?

無火帽係咪可以del game

LAST SGF抽中爭女神, 6抽4印

有冇上級射擊隊分享？

上級/中級

抽就兩個差唔多, 咁低率
聖誕抽黎當大印換蛋龍, 拉打細印換完就收皮算

無射擊隊都係嗎?

有冇lin

玩左成日蛋龍隊 都幾爽快
直行隊黎 砌左好耐

一路秒秒秒 同炭差唔多時間
不過炭穩太多

木メノア可以兩拳 但唔穩
如果黃龍招enhance可以2倍就好
蛋龍心L變L就岩岩好 戇鳩垃圾山本心L托柒

好似幾好用

Yes 用明王暗魔1 com

準備火 水各換一

佢即刻搵連狗del咗cm
我有圖不過廢事賣尻人啦

試過lvex一場四金

求share
真人搵番佢玩pad

有火車應該唔洗換

本身用開稻G做打手
用橫排是咪照落
同埋用左帽好似唔夠SB

唔夠印換曬蛋龍同魔女
睇黎真係要抽聖誕pool

唔一定要第一回合變

橫排8-12 夠做

SB差幾多

COOL奇：半血後可以貫他了

跟到

第一關雲 第三關暗跌 第四關橫條 佢呢隊冇膠紙裝已經含咗撚

試下先
本身第3turn先變到
轉用橫排應該第3關先變都得

5火加珠係base嚟 記住落

有5加珠既應該
BTW我要開寶石姬enhance技先夠打水君子
用火橫是咪可以唔洗落
同埋用火橫係咪saber做頭仲好

呢隊撞孫權好大機會唔夠力

計晒打關同埋送果2個星期聖誕圈圈
自己要打幾多隻先夠5粒虹?
數學U

其實No 1條腰帶值唔值得換？
一條都冇

豆子隻火帽換No1條腰帶得唔得？
有防綁又有膠紙裝

唔值 我用煉哥輸了唔好

我意思係木屬果條

下次木屬唔洗問 直接換咗先 2021木屬年

可以參考下

應該乜柒防綁裝都得

冇霸龍 跟唔到

無都得 打慢少少啫

火天係打手位or拖turn位
妹係sb同爆發位 道中封覺同封豬都唔洗開

係咪冇曬人用炎炭刷魔門
同一個轉法但食到防換潛唔係仲好咩

手痕1抽精靈王，屌咁撚樣衰做印花算 死gay佬

入saber 咪仲快

男人老狗又露屎忽又賣長腿

妖精王

原來係咁
之前仲有人話佢比老屎忽激走

其實真係雙炭順暢啲

我純粹覺得炎柱食防換就可以繼少個威嚇

威嚇唔係必要
炭食防換咪ok

史上最on9潛覺一定係破屬吸

點解？唔係破轉轉轉咩

因為要最尾一隻裝先用到 仲要係冇主屬

7x6俾狗轉呀

一直用炎炭

你成隊都裝咪得lor

當佢係女就成個觀點fit晒

仲有傷吸

火車打裡修超穩
撞乜都唔驚

打魔廊都好穩

我渣
死好多次先過

lm

有冇火車魔郎冇偵探卡配隊

有圖為證

炎炭用家
純粹手感用起上嚟順過雙炭

同求

咩年代 仲講穩過裡修

DLLM, 用火車成日唔記得消水珠

都係雙炭好

屌水埃武

呢隊如果無拉打武裝可以換啲咩?

依家有得抽

冇靜夜龍升水埃武又點算

屌 原來隻貿易商冇換 唔想抽個垃圾pool

冇水埃又點算

10連一車車咁出 出左5隻

認真問
有冇代用

撞木都夠抽 火天食粒大防木潛覺就搞掂

豆裝

單車佬係推skill boost定點 無嘅用香內乎代得唔得

求其用防封寵

或者可以試下雙重力打法

P神雙刃牙版

應該可以 不過妹個裝要換走落sb 裝

一直用緊 炭炭炎炭都用過一排 都係覺得炎炭順手好多

炭隊魔廊有冇貿易商代用

魔廊要商？

真 炎炭本身都夠力一橫秒
一來可以食防換隊長 二來唔驚木屬尾王 唔驚木屬尾王

木屬都係兩拳既事

有冇人有火車配炎柱武裝加我

點樣先可以有多啲親友

唔洗換啦，火車屌打

高rank 多冠 自然有人吉你
特別係就黎reset果陣

黎緊buff橫覺，會唔會變到太大力，講緊王1天降多少少可能就走火

唔該 下一次大概幾時reset

492 316 021

一年通常2次 3次咁上下
下次應該係周年祭

解覺？

到底幾時先出埋剩低個d 聖誕料
一個活動料分兩星期出

其餘全部食防坐？

咁我21 關唔拉得橫

本身都接近一下秒

豬頭裝就得啦 有一隻妹就得

其他可以鳩砌

Added

岩先睇落 今次聖誕蛋龍真係好岩打魔廊
無嘅我 搵到之前大罪龍隻六星暗蛋 有差唔多功效

點解咁鍾意用稻姬
明明食四機殺最後都唔知上唔上到十億
saber 火天呢啲隨便轉都21億

2sx 食到2防坐又食埋防廢掉

如果火天多個sx 我都會考慮

saber都2sx 防廢掉畀京食咪得
直接多2.幾倍傷

雖然影響不大 不過我唔想第9層比人廢珠同之後變炸彈珠拖慢
同埋最主要反正傷害夠 我就無謂去轉

其實可以轉用saber 不過打得贏就懶得轉 同埋唔使食咁多防坐

係 我認我懶

120523522

咁大防廢都係一個賣點黎既 而家做到全防又係幾舒服

咁應該講咩

穩過魔狼?

炎柱 京 稻雞 三隻就全防 武裝淨係諗加珠火横sb 輕鬆好多

我用貿易商同妹 所以要用伊達武全防 唔用貿易商後面如果全部撞吸收都幾麻煩

一隊有一粒木潛+好似就夠頂 變身就食防坐 其他睇你
我火天食橫心解洗衣機+大木潛

一隻食防降廢就順d

我呢隊

商我都有落 我無用妹解覺同無法消靠炎柱

竟然有人真係食一橫心解一round轉轉珠

見火天有三個

其實我妹單純用黎推sb 變完身就繼神滅爪
唔用阿妹會冇左防雲 同埋佢可以補貫通傷害

讓4隻

仲有冇巴打想追聖誕貿易商?
預幾多pack好

2pack左右啦 橫掂隻9星蛋龍必換 咪當抽印花

贏到就是好隊

妹裝有冇代用

女魔狼

其實我都好想唔用貿易商或者妹 但點砌都好似差啲野

女噴巴

你隊係點

嘩 呢張圖幾耐歷史

非必要 用膠紙裝 頂

前提係你有妹就得

仲未過到心理關口俾成300幾課1pack抽野，依家最多都係買哂d優惠包/必中就算

同時有直心防綁既裝

sorry 睇錯

想問埋潛覺超覺係咩

我全部落防坐咋
淨係火印防降毒

佢主要係入場唔俾人封10回合

咁我放零龍武算

唔該
你火埃落咩超覺？

咁第一層有咩要防

隊長唔好俾人綁就得

我嗰隊隊長冇防綁

玩3人協真係好多仆街
一開波封自己覺醒加全版猛毒
然後脫離

有大蛇可以拖到 妹彈起解綁埋..........

メチャメチャ！

呢句點解 成日聽su講

牙介話更新有新戰鬥效果

亂七八糟

學到嘢了

樓上講防綁麻
過關嗰張圖我自己的

山本4more yrs

其實冇關係 通常課完1pact 覺得貴就會忍手，優惠包又唔係多石，成日少少買 積少成多。 上次式神必中都200幾啦，都唔差得遠根本，你本本地買skin角又100幾

Yuukoru 成日講美味しい

姐係點？
係咪膠紙？

其實係保底心態, 我買必中包可能係貴少少, 但唔會TOTAL LOSS, 1PACK石出哂金會崩潰

今日都16號 月中旬上修橫排呢

月頭=1-14號
月中=15-30號
月尾=31號
第一日玩

無豬頭差一個S+先變到身 唉屌

真係兩pack出感動

不如你睇返份試卷答案先

Total唔total loss 真係好depends on 你抽咩pool 我式神28抽得4鑽 得蜘蛛 金魚 光式x2,好彩必中 中左火式就收手，拉打20抽2鑽 saber同隻垃圾 換埋zero one就收手，2次抽蛋石都冇課，因為知依種pool實仆街 我就留返魔女課左1pact, 8抽1大2細 ，正正常常咁，如果衰極得1印 都唔會total loss先

琴日打多5石又中左妖精王 結論睇pool做人

睇pool做人唔會令你改變膚色同血統

你想問咩

我都係非洲人 鬼滅抽到傻都唔齊 月頭個10抽又次次15-18就收皮

原來係雲
小妹明白了

橫排幾時上修

聽日

聽日撚狗日

其實聖誕火天可能入到炭隊

短cd 靚覺

橫排慳埋火帽

【投資涉及風險：木屬性】

★ 近幾個月都在推出／上修木屬角色, 部份角色真的頗強.
★ 可是....木隊的未來, 會是大流行? 還是這堆角色會成為「軍票」呢?

Blog主內容直接貼link

橫排覺醒係只限有依個覺醒嘅個隻角先加到攻定係全隊都加？

全隊

係得 但又打少隻 魔門boss可能兩拳唔到

咁我無火帽可以落火天落去喎

代邊個先 隻隻都有自己功能/覺醒 橫排有武裝 但有冇武裝可以一件N個唔同款覺醒 呢個先係問題

唔入火帽其他竉可以入加豬武
再用火天繼 魔血玉/火匙有冇得諗

點會一機殺兩炭一妹都夠啦

等佢出埋火天點改覺先諗都未遲啦

木boss唔係4隻21億+1隻6億先可以兩拳？
利申數學U

準備俾大介撚

貿易商 同豬頭 加埋 3 回合

預感火天會加多個s+

火天會buff咩？

唔係話會減少橫排覺醒數量 ？
咁應該會補返減少嗰啲

上面講兩拳

天日改版

落火天就要3拳 有犧牲

甚至乎都係兩拳到

要搵人實測下

不如比佢武裝化算

火帽難民

抽極唔中

3拳未必得 木boss半血超根
起碼要有一拳打到90億 除非繼2豬武

唔係⋯⋯
火帽係比啲打手位推上21億
所以犧牲一個打手位入火天係本末倒置

咁算啦

重以為有突破玩下

利申有 純粹幫火帽難民諗計

你唔係打開魔廊咩

聖誕副本打咩級

魔門嘅話代用應該係火零龍

都有打

加蛋夠晒用

想打返裏修算

其實火天入魔廊應該都打得起

零龍都無

Mh赤龍呢？

我都覺 但超覺係咪用大防毒

用落都唔差

覺得可以火橫埋佢防毒有火印

聽日之後3橫=今日4橫
仲多個sb

咁火隊應該呢幾年都係神台

暗隊都有機

海魔女隊入唔到橫排
木隊算啦

光 唔知

無呀鬼滅先玩

暗隊好想暗鏡魔女復活

但係唔想轉7x6

你有咩火橫武？
聽日之後打魔門應該2-3把3橫武就夠

得龍騎咋

咁不如試下谷火+珠

其實＋珠定橫高傷D

魔王要變公廁了

裏魔廊仲可以改D乜

我覺得橫 聽日仲buff
但+珠起碼要5粒 因為有幾層你都要轉貫通

但你冇橫武就可以試下谷+珠
要火力嘅時候全部轉貫通

加層希石

加希石 靜夜龍

邊到睇會出推特無講既

有得抽魔女

抽唔中 你睇番我上幾個留言 1pack1印

再抽 你課長嚟

邊係係式神先課多左姐

可能下pack中2隻

依到個個都導人課金

火龍女都得喎

我細帳1抽火帽 自己諗

利申淨係課咗鬼滅必中包

鬼滅無課抽齊每樣3隻以上

我都俾人導唔少

屌 我小號抽聖誕3連鑽 中左木貿易商

又咪用炭過裡魔廊

咁你d運用哂啦，等2021年啦

都係七星龍 咁靜夜龍呢

正喎，刷裡修加呢D希石

【出現する希石】
七星龍・チィリン＝ドラゴンの希石
純翼の石蛇龍・ケツァルコアトルの希石
金掌の創壊神・ブラフマーの希石
知悉の大天使・ラジエルの希石
闘争の昂魔王・ベレトの希石
勇炎の鷹騎士・ガウェインの希石

想洗左稻姫個防廢入多3個機殺落去

我用2機殺4防坐

屌無靜夜龍我點升埃神武

要3機殺先易去到頂傷 利申火橫

你谷火加珠？

個新攻擊效果

我12橫5加珠
只係boss轉2橫排

之前都叫1000人，今次無限人真公廁

隻驚執前一日先打都有魔王

期間：12/17(木)メンテナンス後～12/19(土)23:59

自

咁又唔係，有時間，12月17至12月19過到60分鐘ta就得

做唔做印換蛋龍好

大蛋龍有機會變做靜夜龍

又玩十字

我做左

Metoo

我一定掛扮下嘢先

覺醒又要兩串火⋯⋯
睇黎做印味濃

60分鐘，都叫限制左無傷隊既我估到時又係個個用炭過

你係魔王？

我都係喎

應該正攻隊就得

屌你咩細sb

屌你老母細sb 賤撚到

大家都係魔王

転生真g幾勁喎
換返隻先

勁係邊

有無新覺料咩倍率 單隻加成定隊

但其實可能都入到隊

2020仲有人期待山本式強化

屌我連表魔廊都未打過

有炭有妹就贏到

圖滿分
覺醒靚，雖然未知新覺點計
主動技勁cd短
隊長技簡單半減加com高倍

勁過晒呢個pool其他大獎先

抽10 連抽冇火天就即買必中勁撚到癲

是但啦聽日過左裹魔廊你都係魔王

其實係因為一路都冇去到唔夠+用嘅困境所以一路連眼尾都冇望下魔廊

抄神魔

3sb 繼火魔鑰，6sb角色
自身4cd繼承埋變16cd, 推2cd 可以岩岩好幫助到18turn 變身角

係咪要打咗表先有裏打?
定係要打咗裏魔門先?

之前pick up追其他嘢抽中 雪到宜家

洗超覺都冇3000

面對呢樣嘢搞到我用石試隊都要試到隊穩過魔廊

正係咁諗其實好撚高攻

慘

裡魔廊孫權係咪打100萬？

+1

留名睇暗式神大顯神威

佢都咁大sb咁隻魔女食得屎啦

又推高傷害當增加難度

屌完打算照買

裏魔廊係咪同表魔廊比多一層希石層，其他一樣？

理論上係

其實冇分別

新潛覺個描述同橫排一樣
即係buff全隊要堆

山本話難咗

只要裏魔廊啲傷害唔好高過80萬
用緊隊50000血暗式神應該有得搞

尾二加關希石關做轉珠教室 要你4秒轉10com 點睇

唔封隊長，雙炭＝轉4c

如果高倍=有幾粒就夠
20%咁=會有新武裝

新覺個條女無隊入到

要清乾淨版面

有冇暗式神組隊睇下

Youtube搵下先

如果係咁既話睇番佢個覺醒＝雙7c兩橫😅
就算太力過橫也不吸引了

落煌黑武 超覺追打 頂貿易商個位有冇諗頭?

8cd破吸打魔門太好用 跳唔切

說好的彩虹變身強化呢

佢俾得超覺有
咁應該高過橫排

難講超覺夠有橫

嘩嘩嘩 青龍出STORY咁大件事無人講?

早期咪有
而家冇再俾啦⋯⋯
根本唔對等

未有新進化料 冇乜好討論

李c A 生花瘤死左？

未有更新版本
所以冇解包
要等聽日

李偲嫣死左咁大件事都無人講？

仆街 拿拿林上網跟隊過表魔廊先

転生進化啫

裹魔王唔比人磨冇得做磨王

超。轉生

而家咪早期

可以磨

幾點更

可能有得磨 但要磨得快先勉強過到60分鐘

異世界轉生

應該淨係會加希石

表裏魔門都係淨加希石層防磨隊

結論 人人都輕鬆做魔王

收到瘋

李私煙轉生進化
5個屬性COMBO強化 4個橫排

食返飛煙懷念佢

覺醒幾好喎 4sb 大廢 手指 追打 ,做隊員一流

到時再算
反正諗緊點打表魔廊
唔想玩炭

火combo強化點計？

轉生成為藍史萊姆的事

入唔到炭隊都係冇用

無隊入＝垃圾

磨王仲快喎
暗式光無效好似12定13分

講緊裏版可能要磨好耐

未上修我已經換左 大不了再用細印換返

武裝方面係咪谷橫排定+珠？

sb

山本話裏魔廊唔係咁易過

關關斬殺

關關結尾學燈龍講廢話 逼害暗式神

一頁半熱門都係李c煙

咁隻隻減傷都含撚

聖誕蛋龍或成最大贏家

退唔返落黎

43碎巴點睇

未驚過😂 儲定材料到時等抄隊

用住呢個先啦
不過火力少左一截

4 sx 小心啲 有關封技

炎柱最好4防坐起....

炎柱可以改做碳仔武嘅.......
諗緊點算
魔廊第二關隻綠色蟲仔真好撚硬

Blog姐 你有香奈乎 可以試下唔用火偵探卡 用其他火加珠嘢

而且零龍武應該吉祥繼

有冇魔廊TEMPLATE抄考下
炭或者火車

cb強化應該係buff全隊？
咁L、U隊有望追返上黎？
因為呢啲都係單體疊攻 欠缺增傷斬殺手段

你啱
都話咗我唔喺blog 姐

哩個比炎柱?

你勁過我咁多

可以

bob姐話過到魔廊唔一定過到裏魔廊喎

帽同腰帶有冇代用
第二隊差太多都係算

唔敢當大家都係玩遊戲無分高低

非洲每過六十秒就過咗一分鐘

凍到轉唔到珠

屌老母，思嫣bb離世，你地班人仲有心機玩pad？有無人性？

冇火帽可以炎柱武裝炭 但你你有冇一妹一武裝？

支足

頭先已經扯咗飛煙悼念佢

其他人真冷血

妹武裝有啊

如果山本增加難度應該會改關卡內容

第2隊無水時女可以用邊隻

當年張學生妹cosplay J能到我虛脫，J左成個月思嫣棄pad了。。。人生無意義了。。。

呢隊易

想問下第二隊 妹武裝有冇代用

簡直香港遺憾

冇學師同9HO水已經唔洗睇落去

私煙沒有輸

難喎屌用返香奈乎囉 一係

妹要防綁啦咁

魔公爵有冇

Yes無心機玩pad
開緊香檳慶祝緊 RAP

咁樣o唔ok

係咪改左一橫20%,定更新之後先改

第一隊嗰度自己隻炭要防綁武裝定要sb

更新後

5%都乞

有

第一層已經輸咗

無火帽一世都唔洗打

你影一影你有咩 加密4重

哩度喺要點搞

有冇妹武？

招暗式神
285762150

有呀

無火帽咪零龍武裝解綁

要開濕派先打落半血

建議睇下片先入場

原來喺咁

等睇裏魔廊
唔係淨加希石關撚全世界

我有跟佢哋咁做
喺唔記得咗開濕婆技

試下短cd（荒鬼繼零龍/妹武）

你好似成日都係度覆人咁

而且你下關入前要有香奈乎 你應該心急咗

多兩粒毒抗好屌

其實好容易唔記得開
唔知第3關定4同最尾嗰關

濕婆大防毒

比你發現咗

好 刷緊上900rank 唔知中唔中到火魔

火帽任抽都唔抽

屌
過咗一次魔廊就無打
依家又要打啲咁麻煩嘅嘢

我之前冇火勇輸都係輸心急

沖過涼再睇下片先

一時時啦

你係哩個post 嘅台柱嚟

其他屬性唔CAP曬了

好人好姐點會帶濕婆

著名pr

咪癲拉

係米

冇人請

唔喺

魔廊就必帶，修羅有其他更好選擇

想問下43碎 109歲 52歲
呢三條友係咪同一個人嚟

所以我決定聽日 朝7晚7暫停玩pad作悼念

私煙大嬸沒有輸！
她沒有讓在場每一位藍絲死掉

試試？右邊炭都要防封

呢堆嘢你都有

試過唔帶都過到

109 碎好撚疊水

用印花換蛋龍進武比炭繼啦

山本講到裏魔廊好難
好想睇佢又被班轉珠癡線佬打臉

其實可以 而且有用

正常應該火帽/炎柱武

但佢玩唔到 就唯有試下偏方

唔係我

屌未打完就腥咗

唔係我唔想換 係冇乜印花

祈禱嚟緊送10抽抽中啦

過去四次抽到一粒大

魔公爵要心直潛

痴線佬會用無傷隊打佢面

想問下濕婆嘅功能

好心整個武裝save既系統啦 又裝又拆

唔好叫我抽多幾隻 估到你班友

嗰陣喺喱到抄隊 唔使碳唔使妹唔使火帽 教埋點打

4sb 裝防跌毒
大防毒
激減盾
點燈

好好用

好啦聽日打場魔門升級再慢慢試

第四張咩卡嚟

偵探

I'm ready

Sor 數錯 係第3張

咁未變做比暗式打

係 跟住搵關完會講句野消走你個盾 跟手先制打你五萬幾

遊戲王張卡
心直武裝黎，有其他代替品

孔雀舞

其實巴打點解打咗50 分鐘係咪唔熟關

定吸火

多謝解答

返緊工打

正確態度

暗式帶個盾都易過4秒轉10C

Saber穩定16分鐘周回表魔門 又然

表魔門

頭先玩場炎炭都13分鐘啦仲16分鐘

打撚錯 表魔廊

先制減十回cd係咪含咗

有冇啲超快又穩既雙炭 炭炎隊抄下
之前懶砌仲用緊火勇隊轉到隻狗咁

先制-99CD 之後出一隻大防坐潛覺

希望唔好咁想要魔王稱號

不如改到稱號有得疊啦
一次魔王=魔王
兩次魔王=真魔王
如果唔係對1000人好唔公平

用人地單邊火帽炭都已經覺得好屈

唔好啦 眾生平等

抽返隻啦

差1rank到 900 睇下中唔中到先

聽日buff到20% 巴打你咪J出血?

等你好消息

個神up仲未完 課返2pack追火魔仲好啦

想問下仲有冇 靜夜龍打

又係你隻魔鬼

留意咗巴打成日導人課金

但我覺得2pack都未必追到

穩陣起見4pack

仲有2個鐘可以抽，抽完就可以輕鬆過關拎埋魔王稱號

呢兩日喜事連連
唔係唔課番幾pack賀一賀佢下話

夾帛金

又吞槍又偲嫣淨係咁都要課返5，6pack賀賀佢

魔王稱號係黎

係就係中帽 不過係中暗個隻嘅帽

聽日過到裏魔廊就有魔王稱號拎

係時候課金

課啦 仲忍2 pack應該夠抽中
橫排倍率仲要強化，大大力

唔會再課1pack，除非係本命合作

幾點更新

唔撚中呀

你不是一個窿

中光魔同鏡魔17抽得2大3細印

又俾人水

特登請假打表魔廊嘅日本仔已成condom

呢個pool唔抵追

最重要個D全部都唔中, 火帽 睡魔女 水魔女 妖精王 新光大魔女 玩龍一隻都冇

日本仔唔係condom

我哋齊上齊落做魔王喎

聽日7:00-19:00

光魔 同玩龍中到 但淨係想要火魔

咁長

信我 課多pack應該火魔 睡魔是但中一隻

明顯上次安排太on9先改限時
上次明明一早夠1000個都要拖勁耐先公布
但太早公布又驚有外掛佔咗啲名額

正,唔該哂巴打

大概係咁

未有，不過聽日裡魔廊希石關好似稀有亂入

打魔廊可以一粒心珠都唔跌比我
喺一粒都無
打條毛咩

收皮

我都唔好得幾多, 16抽 4大 3細 2武田, 睇落好似好多印, 但都係頂多叫做拎返渣沙

強龍隊 好好玩
但打得好慢

唔推你課金住

今次變左公廁

我得依d

下年先課 垃圾game黎

聽日裏魔廊實巧耳打 個個魔王
連登仔又羸

酷奇琴日隊火劍夾炭好食手指轉速

我5pack 新魔女出晒光暗木 都係無睡魔
等下次有埋伊達先再抽

等班日本仔打完再抄隊咪得，一個鐘，無名額，2日時間

2細1大好差咩

用太陽神/日龍速刷主線？

咪就係拎黎做印/留低一隻儲既命運, 有幾多真係會拎出黎用

打左n 場終於肯跌

你呢隊心珠跌得差真係高機率收皮本身回復力已經好低

高c有心先贏到

唔打住了

重刷好啲

得閒先打

老屎忽可能已經齊/中左大部分, 但我呢D新手個BOX冇乜深度, 上面講個幾隻勁野一隻都冇, 其實都好影響平時砌隊, 唔係個個都好似BLOG姐咁長情同咁多時間砌隊0課隊出, 所以今次個POOL至少對我黎講都幾吸引, 又多印花PICK UP, 最多就好似依家咁拎黎做印

刷邊隻

其實算幾好 試過好多次1隻都無

你想砌咩 幫下你

嗰啲所謂勁嘢其實可能平嘢都代到

新魔女

我同佢都係無火魔無火零龍 好難打魔廊

新手一問
冇炭仔咁組得唔得

試過1pack得1隻森魔3號，真係屌晒鬼

火車招變身技開完
洗走咗大半版珠 得1粒火珠掉落
魔廊第一關成日卡珠

想乞一火一暗水晶升鎖匙 有冇巴打可以施捨俾我

零龍無咩特別，重點係頂火魔帽姐，頭尾兩頂個輸出已經差好遠 變身前仲防埋綁

兩個方向解決唔用火帽

四神裝防綁+Sb推介朱雀同白虎

隊員一隻短CD繼承全解/威嚇

例如水火埃繼偵探卡/水時繼妹武裝（5防坐）

希望我夠料, 我得30粒防坐
BTW

兩隻龍王 肥到

每隻5防坐就夠

用mp買咪得

1m mp買得40 隻

我都買左二百萬

四神得朱雀同奇撚睇黎都係要遲少少先打到

加油

醫龍合作確定！

朱雀你有冇覆數

冇就只可以換蛋龍做武裝

一隻都未有

咁就真係有啲難幫你

唯有之後先打

下次出七星龍你預四神頸鏈要整到

我自己都估唔到咁好用 又平

鏈依家整左兩條

豬頭難民求救 無偵探武器 諗到盡都係差一個skill boost 兩回解吸得個燈籠 假設豆同濕婆一定會落嘅話 香內呼同炭仔係咪應該抽走 火埃繼大蛇 有無得諗 求救

d炭帽食隻惡殺係咪撚鳩我

朱雀最好兩條
冇就一朱雀一白虎

換火埃代香奈乎

火埃繼大蛇都ok

朱雀武少左橫排會唔會唔夠力

我有靜夜龍我都想進

佢冇火帽零龍就係要咁

我都冇
換曬抽唔返 點代用好

有sb有防綁 真係得四神

咁個燈籠應該比邊個帶著 豆道中會用到 應該唔帶得 得返濕婆可以揀？

我有玩龍無得進

海魔女入唔到橫

點入

加左

啱啱出裹修羅嗰排 橫排海魔女:在座咁多位都係垃圾

抽邊隻

魔廊邊有位入橫排橫排角色又少血得濟

又少血 海魔女已經唔係最當打嘅角色

佢想抽舊火魔

希望大介可以復刻dc
致敬正義聯盟c煙

免費轉珠諮詢

今次聖誕中級又幾好射
12個地城覺 平均2銀1銅到
但冇野換

幫到咪幫 一齊打機開心啫

好難抽

DC
寧願要返WORST好過

真
近排咁多開心事

唔係最當打
但點會入唔到
你隨便youtube search下都見到啦

已經冇用好耐 真係難組

咪聽佢講
嚟緊WORST合作有九里虎換
忍下手

咩黎？

年尾重量合作之一

好偉大
連登有愛

但個隻野有咩用？

你真係好好人
唔似得行山mt咁賤格無恥冷血冇人性口臭性無能香港腳

要用大印換？

用人地隻炭帽真係打水君都一橫一九就過到 發現新世界

凈係得橫排
招技又唔喺咁有用.......
我點解唔用其他嘢

4隻細印
抵到爛

咁到時換

雙武裝分支真係山本親生仔先做得出

九里虎個武5橫 會唔會又減一個？

想抄

你睇吓個box有咩橫排武先
都係代用吓
暫時多數用開火帽同火邪鍵

老實講魔女pool好撚抵抽
想抽嘅臨尾半粒鐘建議課多兩劈

幾時有七星龍打

得龍騎咋
火帽岩岩抽唔中邪鍵個陣未玩

食屎狗

課多兩劈抽你會多謝我。

課幾多pack佢都係唔會出比我

你追邊隻

火魔女

另一隻繼光埃
第一回合要手動暗1com
因為7層

老實講你唔課又點知結果
課多兩劈都係六百幾 課完抽唔到再屌我都未遲🚬

留力下個meta

呢隊貧民隊都係26分鐘

冇得追的,讀心game

下下2劈2劈咁課 就黎課成20劈

20劈都未齊？

咁又無課左咁多咁講姐 好似課左4pack抽

最後15分鐘
想做loser定winner自己揀🚬

大家覺得裏魔廊會唔會難好多

唔會再比你地導到

仲有幾分鐘抽魔女

仲有五分鐘都唔追？
錯過咗今次下次就唔知幾時有

仲用緊火勇隊轉到隻狗咁

我都係

招炎柱裝火式神 幫手打魔廊
255 095 205

準備轉戰場課聖誕

波利王新型態

幾時先有靜夜龍打呀

唔知日版幾時有呢

好想進暗埃鏈
之前進曬光埃

又要出玩龍武 又唔開靜夜龍

星奈光正一on9 son

夠鐘食藥喇表弟

你個名

第一次睇スーlive 原來個樣比想像中靚仔好多

想乞粒防毒掉落，318269708

BTW濕婆食嘅係毒降 2防坐
其他人全部防坐
有冇問題

290060252
招火式繼豬頭fd

冇

記得清體

幫你哋試埋隊（如第一關雲，第三關暗，第四關膠紙，係有機會手殘死的）

冇火帽零龍嘅朋友

包括但不限於梅巴同taylor 可以試下

綠波已經算易喎

紅波高機會死

火式繼炎柱都得

魔公爵我自己入防邪

火帽除左碳仲有邊個啱用

玩左場暗式魔廊 同炭比較
暗式先苦後甜 炭先甜後苦
不過要係轉轉轉到拎咁多次 咁多粒暗珠真心幾煩

火帽可以畀短cd竉物繼承去威嚇當增傷嘅話就大部分火隊長都啱用

連登冇人中火式？

如果有限期 可以拋低你~
我會一生也學習 忘記你~

好人一世平安

火式繼火玩耳飾

cool chi 個炭saber隊好難玩

隊可以抄
但技術抄唔到

聽日係咪維護10幾個鐘?

都係唔換saber了

裕介嗰隊 得罪講句 好廢 成隊得妹炭貫通

第12 關吸火磨99round都得啦

另外嗰隊就冇膠紙

一出紅波就麻煩

換完未用過
早知換水先

決定聽日玩暗式神隊打裡魔廊山本講到極難咁

利申 未用過暗式

上面隊無魔公爵可以點 我得隻轉左生

見到有人落火埃超覺係防雲 跟咗

你玩火式？

唔知 Uncl4巴見唔見到，你爆咗位

暗式容錯率接近0
可能要交多幾次學費

咁好唱口唔做唱k小魚仙哂左你

火埃繼魔血玉/火key/火帽/火偵探卡/

睇下有無大神搞到暗式無傷隊

對

膠紙影響六格冇得郁
雲得一格但有得郁

唔洗無傷隊掛 容錯低但好玩

暗式都算係高手向 根本唔需要無傷 直接正攻就得

冇錯 我真正身份就係北太平洋人魚公主
七海露芝亞

1格嘅雲根本就防都唔洗防
白鯨果種12格先防啦

自己砌隊嬴左表列界都好開心, 雖然係用炭狗

PDC更新左橫排倍率 禁兩下火橫隊好似大力左咁多

同意見過有啲人特登裝防雲
心龍屌你入得魔廊 你驚一格雲

火車 成場都甜

淨係防毒 我真係舞唔掂

打孫權不知幾苦

邊位師兄叫光時五缺鬼父
你個火車點解得98lv

一個貫差唔多打到落50%

Del 喇

我屌你老母，修羅連續兩場跌三神面

第一隊我唔係咁鍾意玩 貫通火力唔夠高 唔可以一Turn 打魔王落50%

純粹供大家參考下追打同心直嘅分別，今日一出料呢度啲人一窩蜂不停問

我自己都鍾意純炭隊多啲大力好多

係咪帶up章？ thx

Hp

火埃 超覺潛覺點揀

頭先用SABER夾炭打列界, 發覺變左傻仔, 成日拉唔到10 COM

不過你打得都算快 我用呢隊要打成30分鐘 前面又雲又木條好煩

交多幾次學費就自然知每隻怪點行動 下層先制有乜

我係海斗

加咗

有冇得參考下

愈士朗係比火帽難民用嘅神裝

差火勇同上弦三武
有冇野代

暗式如果冇chris冇櫻仲有冇得搞

冇chris就玩過另一隊
櫻根本唔關事 2cd 1cd完全天與地

個陣以為chris廢冇買到
而家哭出來

用緊reco 炭仔template
希望聽日呢隊過到

最舊果隊？
佢最舊嘅炭隊 要硬食減秒 你得唔得？

試下咁樣打裡修

12 開完破吸 18 尾王又撞既話 你咪要磨好耐？

無Chris 既話不如考慮下玩返炭隊或者火車隊

你有冇多隻豬

有 但唔知比邊個繼好

姫？

無原版貿易商嘅話直接入豬頭本體用住先，再唔係抽入聖誕隻貿易商，橫掂炭隊入原版都係讓一隻

其實我嘅話 冇貿易商會放豬本體

真 18出破吸開完技尾王直接唔洗打
都係嗰句 唔帶貿易商就要雙破吸
一隻豬頭或者兩round以上破吸屬吸
一隻短CD破吸 電視機 etc

我再執執

繼落阿妹到，用姫同炎柱做解角位

睇youtube見到呢隊打魔廊ok,條片就帶血章，但見cool奇用其他章，我用零龍裝解綁，可唔可以換其他章

試下妹繼豬頭 boss先開

炎柱食3機殺 繼玩龍 到星知神嗰層會坐你5 turn 下一層就可以用炎柱技解覺醒

火天轉做豬本體 入星知神前要儲起 繼super one防跳二技

應該咁就得

唔用火天嘅話其實我打到裡修 諗住落佢玩火橫

叫左你追多2 pack

未抽左咯 唔中呀

真係出九里虎嘅話有5橫武

炎柱就夠喇 稻姫你都係第3層開完一直留到尾王

其實雙火車真係幾穩
無限產心

講緊打邊關？

炭 妹 火印 火勇 內褲個隊
有火勇解手指 我自己用呢隊算穩

得炭 冇火車
我見暗式好似幾穩想試下咋

YouTube 好似有隊無Chris 既 你搵下

Hi 最近好忙無乜點上嚟

出現了

我搵下

又唔記得開濕婆，等聽日再試

我喺度架，無乜出聲咁解

痴撚線 時間阿叔嗰層天降到斬殺死撚咗 屌佢老味

就係呢條柒頭 好心就set高d combo 盾

魔廊除咗孫權係咪得第五關要用濕婆

火車

我個pad神咗入唔到去

有無暗式巴打？留個id 更新完加你

係時候寫2021攻略了
冇左你，啲老屎忽欺凌新手問題又嚴重左

係
成日俾人欺凌...

執咗冇得轉豬

所以就係炭隊易啲

膠紙要裝

兩樣都非必要

你有加秒同洗版代火勇都贏到

上衫用加珠裝代

boss 50%

ching男定女 好似話依家pad玩性別歧視

真

我連saber都冇換

火追打隊長唔錯嘅

冇加com真係屌到媽媽聲

是窮啊

無珠轉

仲討論緊組隊

個post 好健康

第1隊穩唔穩,難得我齊晒

有無人破解到新青龍咩質素

痴撚線去到七點

唔係最穩，狸貓換埋朱雀 腰帶換埋妹武就真係穩

一陣開GAME試下先,因為本身係協力輕鬆刷

60分鐘打完裡魔門有稱號
有無隊抄

我以為佢會一次出埋多橫排覺醒既寵強化
更新完咪好多寵冇左個覺醒
紅奧 凍刃

紅奧超勁

大家好，棄左一個月岩岩回歸
有咩要注意

裏魔廊

呢度啲老屎忽好串

岩岩回歸，有冇新野要刷或者抽

暫時冇嘢值得抽

幪面超人囉一係

協力30萬血無咩難度wo

改小小野關server十一個鐘

30m血咁爽

大家咪再屌山本老母
原本d詛咒真係靈

魔公爵換火埃解手指得唔得
冇火勇

你自己試下

水火埃有冇？

冇手足同我協慣咗單挑

PAD耳屎

30000000血

留石鬼滅拉

入duck打緊裡魔廊

我棄之前已經抽左

OK開翻SER就抄

有咩分別

鬥快打

突然醒起樣野
我得細血章 係唔係有層一定要開濕婆盾

孫權

幾個原因
1.冇火式
2.冇落你要嘅裝
3.冇位ADD
4.碌得太快睇唔到

利申係2

5. 太多掛火式既好友唔想再加

咁講翻煙消雲散

偲骨未寒

牆鑲偲首

火隊無妹係咪唔洗玩

尋日睇公告都冇留意無屬性可以任食五色喇叭

剛剛回鍋
想問巴打們交換機械殺（大量）過魔門

123655696

唔係要跟翻副屬咩？

炎柱？

副属性のみモンスターのスキルレベルアップ合成でホノピィ、ミズピィ、モクピィ、ヒカピィ、ヤミピィを使用することができるようになります。
※いずれの属性でもスキルレベルは1アップとなります。

應該係冇限色

都無 果次抽極都係5星 炭都係換返黎

唔識日文，我都係睇Pad blog 了解

解封覺醒？

溫馨提示，打裡魔廊ta要開請勿打擾模式一陣有人打來就玩撚完

咪FF 邊有人打比你

每日都好多cold call打來喎

魔廊咁難，仲要限60分鐘，根本玩自己，建議大家skip活動，唔好俾機會山本撚自己

其實上次就應該要限時間
鼓勵用正攻隊過既烈士

維咁撚耐做乜柒

下 咁su咪冇得慢慢度點轉珠 超時好慘喎

我連接cold call既機會都無

我覺得限人數最好，物以罕為貴，上次1000，今次1000咁

咁佢都可以先撞幾次睇清楚d關點
最後一take過

我覺得應該要登入就送
獎勵雲pad忠實玩家

山本唔撚狗就唔係山本啦

佢策略似係早攞早享受
遲d又會有新關新稱號俾班攻略組爭

登入梗係送魔關羽啦

上班人士等抄隊

可能山本預咗個新關難到冇咩人過到呢

吓 魔關羽戰力得2000萬 神呂布8000萬喎

我得二十體
維護咁多粒鐘係咪至少補番10粒石畀我

表修羅送85石事件已經證明山本on9

我神趙雲1億2000萬戰力

應該課夠一個額就有一個稱號啦
垃圾山本

嘩 你只玩了一天 為什麼戰力可以那麼高

是 稱號只係虛名

更新唔到？

Pad 咁難, 仲要限你課咗都未必抽到好嘢, 抽到都未必轉到,根本玩自己 , 建議大家del game,唔好比機會山本撚自己

原來未夠鐘 自

好想轉G呀

廣告電話自動BLOCK曬
除此之外根本冇人打嚟

From blog 姐

因為我昨天屌到山本老母骨折

はずす係咩

Delete

想要修行

想要十一 做十一哥

真
一齊唔好打

yes 叫左山本彩幫我打

應該係到時有得揀稱號 俾你揀除咗佢嗰粒掣

我要做龍皇

佢喺枱底幫我打緊了

應該仲難過魔王，留返俾啲老屎忽慢慢爭

不過好明顯下關要龍kill

屌你老尾有冇人入唔到game???

兩日後一齊cap返張圖出嚟，邊個地城狀態唔係NEW=老屎忽

等佢出新meta再打

你入唔到？咩事
cap圖出黎睇下

執左了
我依家搞緊退款

成堆大神youtube打緊，仲入唔到

入左打緊啦

吓 買左月pass咪可以優先入場囉

聽講光精個技有問題要維護

抽左成打唔知山本點賠？

我抽左10劈

有裏魔廊隊抄未

パズドラバトルにて、12/17(木)8:00より実施しておりましたメンテナンスは終了いたしました。
ご協力ありがとうございました。

※尚、パズドラ本編は引き続きメンテナンス作業中となりますので、ご注意ください。
#パズドラバトル

維完 等抄隊

維完仲唔開
想點

佢撞撚左十鳩幾個鐘喎

同埋印象中佢有一關6秒轉9筒加清版都諗左好耐

radar維完咋

果次收左幾皮野super chat donation
咩都抵返晒
不過拎唔到魔王個心理壓力又真係幾大

轉珠轉到呆滯

有
不過睇真啲
連火帽都冇

邊有人想知radar

係囉 維完晒先講啦八婆 冇人想知呀

睇難度先決定追唔追，難到hihi要睇運先過到實pass，連表魔廊都未過到

第5 第9 第13 要開

另外自己睇情況

有冇tg group?
想學野

Hugo1994

上面貼咗三隊跟唔跟到

吓任打嫁喎

咁有信心裏魔廊唔會加難度?

純粹畀佢參考表魔廊啫

coolchi又出左新炭隊 有冇得點評下 想跟

PAD都要TG谷?
就算有谷入面D人都係叫你唔好死

pm魔王山本彩姐入谷

入過 HARSH過呢度好多

搵左幾年都未搵到個PM掣，介唔介意俾LINK?

pad24小時吹水谷

LUNCH 呢啲最多人轉珠既時間先嚟維護

個名好似係咁上下

其實我諗緊如果真係亂入靜夜龍個轉轉都幾煩
如果用水柱代濕婆位置 用炭狗好似都唔錯

唔入好過啦

打到第五關唔記得開濕婆，交緊學費

我手殘

之前大BAM周時個谷成堆人被BAM，跟住死撐冇課黑石，好撚好笑

原來黑石谷嚟

好想轉豬

Pad終於汁
到我神抄上位了

八婆都撚狗

正常 死多5-6 次就連贏

八婆幾好人喎送咗火勇畀我

珍 裹修都係死幾次捉到路

我會睇埋片打 有解說係好d

鬼滅開始玩 一次魔門魔廊都未打過
抽蛋game

我冇睇 因為知道唔會跟到 自己砌算 再用石鳩衝

搵到工返喇？
Lihkg pr?

其實我諗住寫個實用免費寵篇我手殘黨無資格教人打機

g持巴打

玩膠師

全職教人轉珠

我為連登用戶帶來娛樂

魔廊師

驚今晚過唔到

聽晚過

Blog姐計咗火帽buff %

咁叻豬

佢計到由60%buff到80%

你過咁多次魔廊輕鬆啦

Thank you Blog姐姐😭我個邊學校仲未教

我隻隻都免費，可唔可以寫多篇

唔敢講

等睇你CAP自己個魔王

如果魔王係要打裡魔廊
仲以為只係60分鐘內打完普通魔廊就得

入得

但有樣嘢肯定就係贏到一定裝落自己度

我連杯同稱號都冇成個新手咁

禾刀系

我得粒元素珠7到

又J擊BLOG

只要用錢，人人都可以係魔王

照你咁講 頭1000個魔王真係變condom

銅冠柒啲

勁過我

有fever杯架喎

唔太鍾意打

收皮啦咁

每打三場留200體打裹修升lv 廢事手殘輸撚左

諗起都興奮

How?

第一次鬥快打魔郎拎魔王稱號果班做哂傻仔

早拎早享受
利申冇拎

今次可能打擊炭狗隊

我就唔信之前呢度有人有拎

依到起碼都幾個喎

呢度真係冇新手

咁遲寶寶大神嚟嘅

入到咩？咁多人討論

買左vip就入到

魔王山本彩姐都有

等緊光精派彩

我要轉G呀！

無轉成日 好唔安落

岩岩諗左一隊
火車-繼玩龍
火勇-繼super one
妹-自繼
炭-火零龍耳環
烏天狗陰陽師-蛋龍
火車-火零龍耳環

一入場蛋龍全解+威嚇
威嚇完就可以頭尾變身,係唔知夠唔夠血

裹魔廊第一關將會係先制封變身99回

入到

味？

Update唔到

拎咗魔王 幾易打

可以抄隊？ thx

死好多次過唔刀

入到啦咩？

我用個腦模擬咗一次

打緊⋯仲卡緊第一層，第一關多咗封覺醒唔知點打

996

Blog姐

好想轉珠

黐線唔敢入住